其實港女好好,做乜成日出POST罵佢地

港女其實好好, 得閒會煮野比我食, 又會照顧下我, 對感情又認真 , 唔明點解咁多人出POST HI港女

不服來辯呀

得我一個好

邊有人鬧港女 係咪發夢咋

港女正評

好多

好差

D港女對你好差咩

平時唔係對港女好多批評架咩, 點解冇左

老公豬做咩上黎讚我

你究竟知唔知紅字男人有幾嘔心

小妹係真c。。。

識嘅港女心地都幾好 可能太多女仔收兵掛